﻿001	ハアアアアアアアアッ！
002	なんだ…この光は…!?	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0005
003	背負うと言うのであれば<br>知っておいてほしい<br>それだけのことさ	VO_basini.basini_sys_0001
004	…っ…！	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0042
005	なんだ…いったいどうなって…<br>…！
006	…そうか<br>これが、あなたの守りたかったもの	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0016
007	あなたもまた、周りの人と共に歩み<br>成長し、ロードマスターの責を負った
008	そして世界を守ると言葉にしながら<br>その根源には、誰かとの誓いがある…
009	その通り	VO_basini.basini_sys_0004
010	僕が抱えていたものも君と変わらない<br>個人的な約束なのだから
011	俺と…同じ…
012	ロードマスターも人間だからね<br>自分にとっての“世界”とはなんなのか<br>それがわからなければ守ることはできない	VO_basini.basini_sys_0003
013	あなたにとっての世界とは？
014	あの人が守り、そして<br>それを受け継ぎ誓い合った僕たち	VO_basini.basini_sys_0005
015	それが根本にあるのが<br>僕にとっての世界だった<br>君にとっては？
016	…俺にとっての…世界は…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0031
017	…あいつらが笑っていられる世界だ
018	それがはっきりしているなら<br>きっと君は、どこまでも戦えるはず
019	…無論、そのつもりだ	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0004
020	…っ…！	VO_basini.basini_battle_0025
021	…………！
022	…ようやくわかってきたみたいだね<br>闇の力の使い方が	VO_basini.basini_sys_0045
023	僕を超えていくんだ<br>それができれば…
024	エクスカリバーは、君を認めるだろう
025	…望むところだ！	VO_dios_3s_dios.dios_battle_0001
